megu megu fire!戰鬥哥！

首先睇片

無錯，佢就係當年既戰鬥哥
就係佢，令我認識到megu megu fire!原來係噤撚毒同on9，無錯，真係好撚毒！

但時至今日………

屌你老母！成件事唔同灑

搞到咁撚MK

視覺效果係好左 但個氣勢同戰鬥哥真係差皮

差好多皮喎
完全冇原版咁熱血

所以咪睇到我左囉

中段戰鬥哥出場好撚熱血 都唔知你地有冇睇晒

個肥仔係戰鬥哥

好撚MK,中二病發作咁
原版好睇好多

我睇灑，但戰鬥哥霸氣不再

係 本身一開波我都以為成炸mk唔知做乜鳩
原來係致敬 到中段見到戰鬥哥成件事唔同晒

戰鬥哥好大隻,好bulk

戰鬥哥 叫得幾有氣勢

下面班mk無個隻熱算感覺

熱血

令我諗起佢

戰鬥哥肥左咁多認唔到

有螢光棒即時型晒

舊果條好睇好多